污糟手劉浩龍：何韻詩個撚樣

方丈份人真係好小氣

係灣仔成日見到呢架車
食屎啦7頭龍

佢做乜撚野

灣仔英皇果邊咁多靚車
點解佢得部Jazz

食唔到軟飯又吊鬼

佢除左首思覺象仲有無人識其他歌？

唔好睇左報啦

呢首都唔識

個fd send黎 我del咗東網個app架啦

咁嘅撚樣點食軟飯呀？

假account?

//而好朋友何韻詩留言「Chilasin」（黐X線），加上哈哈笑。//

個記者譯錯喎，係痴喇線

係咪想引我地紅館按收工?

咪X左囉

記者唔識打字啫

二世祖未紅過，太樣衰

呢個世界好多壞咗嘅人
例如佢朋友許志安條撚樣

屌你老母傻閪龍 聽思覺失調 聽撚到傻撚咗？ 咁撚細隻成撚日唱歌 除衫 大隻你冇撚份

軟飯王垃圾

HOCC阻佢揾食？

麻包袋

人地都未屌你劉浩龍條垃圾撚樣

當年eason退左2年，你條友把聲有少少似佢先上位咋

eason番出黎之後，你連屎都無得食

依家連軟飯無得食仲有面屌人

仲廢過Tommy仔呀你

極危險

廁田寫俾佢嗰首二等天使

有第三首歌咩

佢屌得出聲姐係joey都唔妥啦

樂壇廢物

真思覺失調

已經分咗手關咩事 擺明係條仔自己賴死唔走

關咩事

條軟飯王仲想擦存在感？

Joey閒閒地十億身家，幾大都賴死啦

俾人飛左都仲死纏爛打
真係厚面皮

個垃圾
刷存在感，屌佢老母
話人撚樣，佢直頭撚都無條

理想不可減退都唔識

明星??? JAZZ??

hocc同joey friend 同個friend講笑有咩問題

成個痴漢咁好嘔心

劉浩龍就真係 Chilasin

邊撚個黎
無人識你啊傻閪

好樣衰

不得說三道四

思覺失調

佢係咪想架車都變到咁樣？

佢未死？

睇唔明

極危險 連思覺像也失調

打思覺失調連劉浩龍都連唔到
係咪哂左首歌呢

食屎啦，垃撚圾。想當年佢自己做左啲咩呀
係咪嫌自己未夠谷底

比思覺失調熱線佢就啱

除左識賣joey你仲識賣乜 賣笑？

Who

嗱
我就相信唔關政治事嘅

有無佢ig既link搵唔到

自由閪 香港已被我包圍 為了那自由 拒絕逃犯詭計
就算幾多子彈警棍闖入範圍 拒絕和罪惡一齊

大佬又麥拿輪，林寶，發拉利，雅士頓馬田
RR，保時捷......

但究竟係邊個出賣佢嗰個係佢Private IG 會唔會係就係祖兒

Hocc係joey ig留言，佢地幾年前和好左，但係joey班fans因為政治立場狂轟hocc，跟住條軟飯王就出po抽水

做唔到容生好嬲豬

火花不等人

Btw點解我睇唔明件事
同埋hocc留chilasin唔係搞下笑既咩
劉無啦啦扯火

無得食軟飯係到發脾4

唔講都唔覺佢似Eason

你post嘅link咪又係經濟旗下

圖書館深處埋藏著咸書

佢做乜9

不要說：特首林鄭
試著說：嗰件垃圾

不要說：次次聽到林鄭開記者會都好嬲
試著說：嗰件垃圾並唔係我地香港人嘅特首

當別人說：你個特首好垃圾
不要說：夠係你個特首
試著說：嗰件垃圾並唔係我地香港人選出黎嘅，所以佢並唔係我地特首

不要只在心裡想佢辭職
我地要喺言語上行為上罷免佢
我地香港人已經罷免咗佢

不分藍色黃色撐反送中撐警
所有香港人都覺得佢係垃圾，佢就係一件垃圾
我地香港人罷免佢

五大訴求
缺一不可

點止，出曬名拆家嚟

抵佢比人雪

其實冇雞容fans屌hocc
係都主要係支那個班

又係軟飯龍王

推到 劉浩濃 仆街消失

其實好多Fans開心都黎唔切

冇撚都贏條廢J 9條街
Hocc真男神

唔好咁肉酸啦好無

On9仔
Hocc阻住您啊 不過劉浩龍都無得撈的樣子
都無乜工開，阻到佢條毛啊

又想問春卷攞錢？

推

劉浩龍：「我頭先去食碗麵，對面坐咗位人兄隻手係咁嘅（當然要誇張小小啦）我每食一啖我對眼嘅視線都要望住呢對咁污糟嘅手我嘗試食多三啖，但係我真係堅持唔到啦我宣佈投降"走"

走開啦劉浩龍，人哋都話分咗手都仲係度抽水

認真我同fd都會咁玩類似既野
不過佢就唔撚知啦

做明星做左咁耐 揸Jazz

接收工???

唔係同容祖兒分咗手啦咩？

我係唔會承認㗎

廁田先狗，演唱會拎黎唱好聽勁多

分左手仲掛住個牌做乜
好撚廢呀垃圾
無賴

春卷同乒乓球都奶 係咁

緋聞男友
BTW 佢D歌係OK既
但同吳浩康 蘇永康一樣 格衰

條友做乜鳩

無興趣知

大是大非前啲十九有咩公共重要性？

乜邏輯？

冇撚影衰容祖兒啦
今晚人地開騷就出黎痴

可能冇乜人記得
又或者係根本冇人留意呢件暗星
呢條契弟當年鍾意咗HOCC好多年

不如講返女神

Joey唔俾家用又發茅？

是否在刷存在感

個牌應該唔係佢

唔好理條垃圾啦

佢做乜鳩野啫 食軟飯失敗癲咗

好撚樣衰
祝你成世唔紅

屌你老母 冇人識你呀

呢條柒頭連食軟飯都失敗
有冇咁廢呀

hocc拒絕咗佢 佢又唔係唔知hocc係les

屌你老母個柒頭 我係容祖兒都揀返何韻詩啦

不要說推
試著說
五大訴求
缺一不可
要記得五大訴求

勁撚賤格 hocc當年幫咗佢好多
宜家比條仆街鬧

屌佢入佢Instagram望咗兩望 原來同蘇永康friend嘅 一撚擔擔

寧願磨豆腐

人地之前好似贏過舊登男神選舉

好明顯joey同hocc係frd底，點知劉浩龍條友真心膠衝出黎柒

容浩龍冇食藥

做男人做到咁真係好肉酸

正柒頭 靠E神爆丸休養 扮聲先有人識

民間記者會

佢做乜撚嘢呀

我決定要推呢句

X一定要係撚?

搞唔到HOCC，搞HOCC個EX
娛樂圈真複雜

好撚煩條仆街

佢同道友康 單春 徐酷刑 梁漢文好friend
物以類聚

轉行食硬飯，去執番梘

喇係粗口？

抵柒頭龍唔紅，以後都唔會紅

佢侮辱香港真。藝人

Hocc應該唔會介意

容祖兒同何韻詩真係天生夾八字，拍過拖分開咗都可以friend番，明明甩拖果時何韻詩勁嬲

佢不嬲都係一條不折不扣嘅仆街仔

好似有一班係覺得joey識咩朋友係佢既事，fans唔應該干預

原來Joey hocc好返喇
我好out

咁都上咗熱門

開左po都唔知佢係邊個

記得

有無介紹下留x 龍 咩人 未聽過佢名

私怨撚

佢對食軟飯呢個執念好厲害

佢係嬲劉膿背叛佢
依家fd得返其實係joey大方

以前hocc點幫佢？搶人條女仲要唱人？人品差心地差，做人別有用心

收嗲啦思覺象

hocc嬲，之後容同條廢柴一齊，宜家fd係容大方？有啲唔明

算啦 討論返今日場罷工啦

文宣戰靶+1

係hocc大方，joey不嬲放唔低hocc

佢ig係咪private?
搵唔到既
唔屌9佢條氣唔順屌佢老母咁撚多嗲

食屎啦流濃
當初何韻詩幫你幾撚多？
你勾義嫂食軟飯都算撚數
你同艾辛都散撚埋，佢兩個嘅事關你撚事咩
軟飯王
輪都未撚輪到你出聲啦

軟飯王

Public IG @lauholongwilfred

鬧人係Private IG

果個係private ig 黎，佢俾身邊人出賣左

係咪呢個？

條撚樣ig唔俾人留言
去fb屌柒佢先

我覺得朋友之間請笑就咪咁認真，去番其他post幫手文宣又好cap直播又好出去幫拖都好，咪哂左呢一日

係即刻轉icon

邊個黎？

條仆街IG依家唔俾人留言，依家個個去左祖兒個post屌

2007年8月，劉浩龍在何韻詩及偶像許志安引薦下，簽約東亞唱片。

On9 連public ig都唔比人留comment 有無咁驚

我地要將視線轉番去五大訴求
唔係死黑警到
政府想冷處理五大訴求

不要說推
試著說
五大訴求
缺一不可
要記得五大訴求

大家去到呢刻可能覺後自己贏緊，個心雄左，好撚high，覺後自己做咩都岩，但係大家要保持謙虛，大膽行事對準班狗同政府班人既任何行動，你玩核彈我都不割𥱊。但唔好再覺後blackboc左就做乜都岩，唔好比呢個權力腐化自己，變成自己最憎既人。

記住我地係自由，民主既化身，要用呢d方法對待每個人，你要人行你果套，就要自己做出黎，唔係一言堂，唔係我地最憎既人，咁我地既抗爭本錢先會慢慢加大同做更多不同抗爭。

係接開工

應該係 比人出賣del哂啲野 抵死
hocc同條仆街有common fd，所以應該有人睇唔過眼出賣條仆街

我連思覺象都唔識

關容祖兒咩事

Hocc man過流膿好撚多
食唔到軟飯好撚嬲

都要何韻詩放低得心結/心入面仲有祖兒既地步先會fd得翻既我諗

過氣冇紅過嘅歌手 靠hocc joey見報
之前佢地3個好fd，hocc同joey散咗之後呢條垃圾乘墟而入，當初hocc幫咗佢好多，宜家反而比佢鬧 反轉豬肚係屎

之前歧視建築工人污糟(樓上有圖)，講野唔經大腦嘅廢柴

我都係因為菇祖先識呢條友乜水

好似咁

死撚渣男

你講條垃圾鬧hocc係講笑？hocc同條垃圾唔係朋友
喺呢個post留言唔代表喺其他post冇幫手

我仲以為hocc個chilansin 係佢地互相講笑添
Sorry炒車自

連佢啲fd都頂佢唔順要爆出泥，佢份人係點顯然可見

Joey有like hocc個comment

平時連登仔唔係好憎TB
試諗下你拍拖分手 原來唔係輸比男人
係輸比TB 嗰種恥辱

hocc個chilasin係同祖兒講緊笑 但流膿衝出黎認真

今晚唔好去搞容祖兒,唔關佢事
而且隻軟飯王未必會係度

當年hocc去邊都帶住依條契弟 用盡方法幫佢
以前都覺得依條友係咪真係懷才不遇 其實根本就係佢人格嘅問題

識一句算唔算識

得罪HOCC=得罪全香港

唔係粗口唔比用X?

公道D講有嘅
但係同麟伯一樣人格破產有幾多好歌都冇用

髒話阿七火等不等人神啊求求讓我睡二等天使

抵個軟飯王俾人飛

其實應該都關近年hocc信佛 放低左 加上上年既事令大家都放低哂

新一代老鼠安

洗咩理呢d二打六

joey都嫌佢柒先分手？

Who?

陰公豬

呢條軟飯仔已經無人想理 仲想博上位？

祖兒好快liked 左hocc既chilasin ，證明兩個frd底有互動，今次音樂會hobing做總監，hocc仲介紹左其他人俾祖兒用，流膿算係老幾？想R復合方法太低裝，男人老狗寫得出又龜縮，祖兒真係浪費了幾年時間同呢條磨look一齊

軟飯王搏見報成功了

散左好耐

咬老軟咬到俾人飛仲出嚟搏見報

個傻鳩痴埋太陽都唔方好人

咁你檢討吓囉
又要鄙視TB又要唔夠TB爭

Joey其實都liked jor果句chilasin，使唔使啊劉生你出聲

成功爭取四天工作週！

實時
灣仔謝菲道
自己fact check下

呢條垃圾係咪得一首歌有人識
唱功唔掂諗住除衫唱
呀屌你個閪又唔係大隻過人喎

佢係嬲兄弟食佢個ex
容都係放低咗以前嘅事
先會會同hocc fd返

999.報違例泊車
又可以撚狗，一舉兩得

做乜撚嘢？

佢泊正差官門口

人哋型佢幾多呀

8.5 全民三罷

推呀

反骨仔抵你紅唔起

做乜撚野姐佢
Nobody

佢收皮啦 搶人條女正仆街黎

我一個office仔都唔渣jazz啦
明星喎

一個時代不需要兩把相同的聲音…輸比醫生係事也命也運也
但人格都無埋，係咪要檢討下自己呢？

12金鴨?

咪係囉，當年HOCC父母當佢半邊仔咁錫添

正撚樣劉浩龍
有鳩都冇撚用

男人老狗成個怨婦咁

安仔已經整返好
劉浩龍就不嬲都壞咗

架車fact check左係流膿？

Fb仲留到言喎 大家唔係唔留嘛

Push

冇人識佢 呢d9流歌手靠咩生存

有人話好似唔屬於佢地三個之一

onlun79

連半紅都做唔到既奀星收皮喇，首思覺象仲紅過你本人，加油揾第個食軟飯呀吓

講真容同劉有冇一齊過都成問題

刷存在感

條友早幾年話完d地盆佬 已經覺得佢係地底泥

做咁撚多年渣架jazz

難怪被人飛 又紅唔起 依家先奶共 太遲 haha

癲撚左？

淨係揾到叮噹

我反而覺得係hocc大方，容同hocc散咗轉個頭就同條廢柴一齊喎 hocc嗰陣仲要咁憎條廢柴，宜家可以同容fd返係hocc真係放低咗

之前訪問hocc都講 過咗咁多年，放低咗啲執著，而joey就話一直視hocc係朋友

死撚屎啦

見何c呢排出名，咪痴下人囉。無他嘅～

呢單野條軟飯王被人插到hihi

RS版黎架！

條撚樣原來係加藉

外國人不得說三道四啦屌

唔係散左咩? 仲搏咩

n流垃圾

Tommy仔

肉唔肉酸啲
佢係咪覺得自己好撚型

點睇都似容同何係frd咗無野，劉浩龍就自己唔知想點咁

呢個世界好多壞人，
例如劉浩龍個撚樣🖕🏿

話佢撚樣都對唔住大家條撚
死撚左去喇廢人

本身係歌list
即del

軟飯王好小氣del人comments

有撚都唔夠個西鬥
反醒下啦

暗星一個 wfc

推到有全首

咁咪打藍絲市場囉
成世人最紅就同容祖兒拍拖
咁廢大陸都撈唔撚掂啦

佢ac 名都寫明7

條撚樣del 埋facebook d comments

冇人侵你玩呀軟飯膿

search唔到佢呢個ig嘅

倒不如…

容祖兒IG Post佢留言好多人鬧 佢自己成個comments del咗

簽ed

男人老狗小家到呢，正一樂壇小強

樂壇乞兒

以後唔柒聽佢d歌

緊急，7合1入機場會點？

停止不合作運動及圍狗屋對峙 (對準有效行動目標)

唔知有咩野人like左張相呢

自由閪 香港已被我包圍 維護我自由 拒絕逃犯詭計

點解唔溝hocc，正過joey好多

條垃圾都溝唔到hocc
hocc邊睇得佢上眼

除左食老軟我真係諗唔到點解要溝joey

佢fb del哂d comment

好心joey同返hocc一齊啦，條污糟手成日衝出嚟柒

條柒頭連支持joey個cm都delete埋

joey又唔出聲 咁冇禮貌話人撚樣真係痴撚咗線

可以add佢屌9佢 不過又廢事搞到joey

好心揸架垃圾jazz就咪影出黎獻世啦
做明星做到咁霉佢都算第一人

食軟飯仆街

佢貼joey分左手啦
想食拖鞋飯失敗
宜家又無job
無工開

呢個係條廢柴private ig黎
9x followers 都比人cap出黎
可想言知人緣幾咁好

#161

佢delete 哂喎

__7__
profile pic轉左ted30
條垃圾係鐘意擦下存在感

一生最大成就就係溝到雞容

呢d唔係撈到好多油水㗎咩？
都要食軟飯，仲要揸雀屎
人地阿詩揸R洲車都高幾班

厚面皮到人地都話同你分左手仲掛住個My joey
你條女分分鐘比人屌緊嗌哂kemochi喇廢撚

一早唔係佢條女啦

你搞錯咗
一開始係劉浩龍鍾意何韻詩但何韻詩唔鍾意佢
咁當時何韻詩就同容祖兒拍緊拖
於是劉浩龍就唔忿氣走去溝容祖兒，撬何韻詩牆腳
所以唔係佢「輸比TB」，而係佢鍾意咗個TB，俾人拒絕咗之後就搶人條女

佢地當時啲互動完全唔似情侶

當睇返以前hocc同joey既互動
就會覺得軟飯王根本冇同joey一齊過

聽聞佢老豆成日去Neway開房食buffet但唔係唱K

渣架爛鬼jazz唔好出黎獻世

個陣hocc一手一腳幫條友入行 條友之後仲有首戰友講hocc
撈左7年先有個新人獎
同埋出名口臭 攞獎個期好多歌 之後亂講野咩機會都冇晒

Joey大方？你係咪唔知大方點解？

3個like....

柒到喊

平時都無乜人留言架啦

頂 睇唔到啲人點鬧佢

Joey醒目走得快

試咪暗示軟飯唔洗旨意再食了

好想知邊三個人like左

英皇有邊個男既做得起？

軟飯王收撚皮喇.

好開心好多菇祖粉

娛樂圈無真心朋友 狗咬狗

由條友嫌工人對手污糟個日起
我已經將呢隻定義為狗眼看人眼既賤種

唔記得邊個新聞話有好多藝人like左，真係想知係邊d

其實真係好快手Cap圖，得三個禮拜應該出咗Post冇耐已經cap左

係度博上報

條友話人之前，唔覺得自己係撚樣嘅？

師奶買餸車，MK 恩物

男人之中你都算廢到極點,軟飯王不特止,仲要咁撚唔要面
其次攻擊HOCC即刻同我地作對
我屌你個老母臭西,抵你做咁多年都唔撚紅

好核突啊男人老狗
分左手咁耐post乜賣my joey
下面仲要鬧人
你要鬧直接post鳩何韻詩張相再打我是蚛蟈人啊

無 佢淨係出左呢首

本來諗些唔些牙出黎, 費事幫佢宣傳 ! 首歌係條仆街特登送俾hocc, mv入面剪晒hocc咁多年支持佢既片段, 但係仆街唔飲水思源, 溝唔到人仲搶埋人條女, 依家仲話hocc x 樣, 正仆街仔 !

條撚樣做明星做到揸jazz都幾撚陰公

del左幾個人，捉到二五仔？

小學雞99 del到85

佢咁多年唔紅唔係冇原因😁， 不過佢d 老友都唔係咩好人

呢條友成日泊車係謝斐道同駱克道啲錶位，唔入錶，歡迎各位手足做嘢

可唔可以拖走佢

其實仲用呢個車牌醜唔醜怪

當年hocc慘撚到 點解啲人仲可以話hocc扮可憐 比個最愛嘅人同埋稱兄道弟嘅人出賣，嗰下一刀直插心臟係有幾痛 有時真係好撚憎容祖兒 班菇祖粉咪撚再ff 何韻詩宜家半公開不知幾幸福，你地班人放過hocc啦

有時間自己一個人 靜靜地 睇一睇 認真思考

好大機會改變到香港的將來

同joey散咗連入咪錶都無錢？

係囉 會唔會其實未散
難以想像男人老狗厚面皮到咁

屌 咁以前goocho真係大家心目中的黃色大門黎呀嘛

哩條廢柴

有無巴打可以幫手睇下架車係咪真係佢

其實 果句 痴x 線 係當年個廣告 容祖兒唱 今期流行, 然後古仔講痴x線

好記得當年星星同學會淨係請HOCC同Joey
係HOCC帶埋條廢柴上去 幫佢爭取多啲曝光

思覺失調囉 無喇

不過睇嚟佢本人真係唱思覺失調唱到思覺失調

最新呢張
我愛Wyman

HOCC 反而成日撚五毛
佢話D 五毛幫佢推VIEW 數

本身都冇人聽佢d歌，仲洗咩以後

東京之旅仲有呢張，佢地私底下應該frd返

有人偷拍佢地企埋一齊睇明哥個show
佢地frd 返就好了
之前Joey 喺Hocc ig 留cm 咩一陽指嚇親我

初初條仆街冇啦啦自爆同Joey一齊嗰陣已經好撚憎佢
都分咗手仲係到靠痴

撚樣話人撚樣 條廢柴幾撚時死

同道友康咁fd都唔方係啲咩好人

條軟飯王仲未收皮

做兵都好意思出聲

唔抵得見到hocc同joey越嚟越friend？

又唔完全係 係真係有一班所謂愛國青年先咁上綱上線
百度有group添

差Eason

EASON

死撚開啦死單春，垃撚圾咪撚痴埋去hocc度整臭佢 之前hocc講過曾經稱兄道弟嘅宜家見到面已經唔同咗，分分鐘有呢條仆街割席
死奶共狗 冇香港條單春有今日？

死唔斷氣 條廢柴想點撚樣，痴夠未？之前條廢柴痴joey車坐仲要踢記者鏡頭，咁冇家教都唔知點解joey唔同佢割席，又鬧人撚樣，成個爛仔咁

廢柴肯定想翻撻，希望祖兒唔好再鬼暗眼

原來呢條廢柴仲喺娛樂圈撈緊